咁多人確診，確診個班本身有冇帶開口罩?帶口罩係咪真係有用?

如果確診個班都帶住中，即係帶口罩係無用?

如果有確診係因為無戴，即係一定要戴？

我諗應該係接觸傾計個陣冇戴口罩先會傳染

難以證實感染方法啦

衞生 處女醫生就係好例子

一齊食飯果陣

二元思維撚真係好煩